因為我愛上左sp所以要離開。

我知有好多人會話我係雞，但我話俾你地知我唔係
我同佢係交友網識，但我第一次見已經愛上左佢。
當時大家都無男女朋友，我以為有進一步關係就可以有機會一齊。。。。點知我同佢既關係維持左五個月到。佢就有女朋友了。當時我知我唔可以咁落去，所以我立刻同佢斷絕來往。但今日我知佢地就黎要結婚，我個心酸左一酸。。。

無男朋友搵SP=自殺

我真係好唔開心

不開心就不開心

起碼你識抽身丫
而家可以做嘅只係等傷口癒合

我真係好愛佢。。
我block哂佢所有野，但佢都繼續搵我。其實我已經同佢講得好清楚。。

有無人理下我啊

你地無提議過要一齊？

佢有一次話帶我去見佢屋企人。。。但我口快快講左。。咪玩啦

i know that feel
與其話係sp 不如話大家都唔敢再行前一步
近排又係知道佢可能plan 緊結婚了

我發覺我最愛個個係佢，可能得唔到既係最好既

幻想永遠比得到更好呀
我都成日咁安慰自己

你老母做雞生你出黎

我今日忍唔住喊，我知好on9

想喊又死頂仲on9啦
識得move on
留返人少少個陣先諗下人囉

試試再去交友網

喊出黎好過屈住

我都喺鍾意咗sp 當佢冇搵自己就會不斷睇佢last seen
成日都想要求更多 但我知道我配唔起
好努力咁壓抑自己唔好去諗佢

唉。。
佢反而係咁搵我。。我已經講得好清楚。

唔敢了

佢搵你喺just sex 定喺吹水

我講到好清楚話我鐘意左佢，所以唔會再繼續，佢用好多方法搵我，佢話好掛住我，淨係想見下。
但我知出到黎一定唔係咁簡單。所以我死都唔會出。

絲打唔好心軟 佢一日未散一日都冇可能喺鍾意你

雖然到依家佢仲搵緊我，會問我過得好唔好，有無拍拖，但我知自己無機會，，我亦多次叫佢唔好再搵我

其實我覺得佢當初係有諗過發展
但你又無表示
咁佢又怕破壞左大家關係
所以就無再進一步

btw無辦法啦
依家人地有女朋友
好心你下次確實左男女關係先再發生關係啦絲打

move on啦

呃佢話你有拖拍啦
可以嘅話唔好再覆佢

我有講，佢話祝我快d分手

點解近排咁多雞上黎開POST講?

你老母就係雞

男人扮嫁咋

抵死,呢D就係你D臭雞既下場!

識得離開咪好
見到有人沉到仆街 想幫都幫唔到

same
識佢係2015年12月
呢種唔知想點既關係由舊年520開始到依家
係既，佢話中意我，但佢更愛個個同佢一齊三年（嚟緊四年）既女朋友

我唔想斬

最on9既雞係唔認自己係雞 仲係到屌番人

佢都講到咁即係你只係性工具咋

收手啦

你條女都係雞炸

我黎開解你

我知佢有女，我即時del佢fb，block哂佢電話 點知佢用第二個電話搵我

狗公

絲打，得罪講句，妳今次係柒咗咖喇
條仔擺明係當出嚟玩
對自己好啲，move on 啦
下次佢打嚟狠狠咁隔住電話屌柒佢啦
帶眼識人

想知點解個時有機會唔一齊？

@realSupergirl 搵唔到你喎

唉，唔知

依喲男人一睇就知典型玩家黎啦
你估真係同你講愛情咩
貪你有得x炸 醒下啦
樓主依喲以前要上一上新香蕉比BBR屌到仆街先識稔

自己on9有咩好怨

無一齊反而係好事啦
當執返身彩